現場好多黑膚肌肉男，便服2人組，剷青波鞋潛水錶背囊，慢行徘徊東張西望，不停講電話。

我估佢哋係出嚟放狗嘅街坊🤣